一國兩制玩假的！ 港媒：林鄭撤回送中條例前獲習近平批准

一國兩制玩假的！ 港媒：林鄭撤回送中條例前獲習近平批准

2019-09-28

〔即時新聞／綜合報導〕香港特首林鄭月娥本月4日宣布正式撤回飽受爭議的修訂逃犯條例草案，有港媒指出，林鄭月娥在宣布此事之前，獲得中國國家主席習近平的批准，才在電視上宣布正式撤回送中法案。

《南華早報》 報導引述消息人士表示，香港政府在本月3日，將正式撤回逃犯修訂條例的計畫，上報給習近平的辦公室審議並獲得批准，林鄭月娥隔日才在電視談話中宣布此事。消息人士說，撤回送中法案是一項至關重要的決定，就像在香港任命主要官員一樣，該法案必須得到習近平的批准。

消息人士又說，由於北京當局考慮到美中當前的關係背景，不再只是攸關北京與香港之間的問題，香港政府在處理該法案引發的政治危機方面，並沒有太多的處理空間。

報導引述另一名消息人士指出，從國家安全的角度來看，此類重要決定需要經由習近平的批准是自然且合理的，「這已不是香港政府處理問題的範圍內」。
<自由時報>

兩制？笑話

當日果個路透定彭博的記者問林鄭, 你係咪無自主權去決定撒回呀, 林鄭唔答佢仲大大聲講其他野蓋過記者把聲, 都知道身有屎架啦. 果然壽終正寢只係語言偽術, 無習總批准, 林鄭乜都無權決定.

不意外 唔係佢洗撚等3個月

總之香港就上咗賊船

前線請留低你嘅DNA!!!

忠實黨員林鄭同志

林鄭話香港無自治

咁都算係新聞？

如果有日：北京宣佈真正落實港人治港.

咁先係新聞囉

屌你啦 至關重要既決定

自己搞出黎既柒野推比老闆做乜鳩？
最想淋病死既一定係Winnie

777又成功爭取攪散運動喇